\chapter{Кошка}
\chapterprecis{Морячка}
\begin{verse}
Мои губы больше не станут улыбкой,\\*
Мои слова больше не станут ошибкой,\\*
Мой голос больше не станет пеньем,\\*
Моя смерть станет твоим спасеньем.\\* 
Мои слёзы застынут в порыве пролиться,\\* 
Мои губы застынут в порыве проститься,\\*
Моя душа уйдёт и станет кошкой "---\\*
Желтоглазой, чёрной, пугливой немножко.\\* 
Я тебя попрошу "--- ты меня не жалей,\\*
Просто сядь, себе водки немного налей,\\* 
Выпей... вспомни те дни, когда был ты со мной,\\* 
И чёрную кошку гладь сильной рукой.
\end{verse}